唔知算唔算失戀

又好似冇戀過咁
好頹

有冇人想識我 陪我
唔要毒撚 高富帥就夠
好想忘記佢

利申真絲

雙失聖誕節

高富帥呢幾日忙到仆街 冇多餘既精力上連登sor

你咁得閒覆我既

呢o的日子只係得毒得閒既

又係你

有

真毒撚

高你老母個富帥

你估高富帥唔識自己搵食，要黎連登搵毒絲，你唔Show對波岀黎，想搵高富帥，發夢
利申:毒撚

你個名

名唔代表一切

唔鍾意咁多毛

高富帥就夠
真係委屈你

基本條件